[暗號分隊友] 其實大家如果咁介意比人濫用服務

不如大家定個中立d既暗號
例如 提供服務者講上聯 "五大訴求"
受服務者就要答返邊五大

提供服務者 有可疑情況下可以影底
如果條友真係咁都仲呃就post佢條片上黎
用佢條片幫佢親友宣傳

好似琴晚黑社會打人
都可以分鬼同自己友

個人答唔到就小心留意條友既動向

有無人有意見

我建議 口號跟番 光復香港 時代革命

你嗌光復香港
受益者 大叫 時代革命/五大訴求

咁做只會分化

1. 徹底撤回逃犯條例

有諗過
但有d人仲係對"革命"呢兩個字好敏感

五大訴求 對雙方都比較易講出口

點解咁講呢

用得呢d服務
最起碼都會同意五大訴求

2. 撤回612起所有暴動定性

前：光復香港
後:五大求訴

只限受助時

普通時候既口號就 光復香港
時代革命

3. 必不追究反送中抗爭者

突然有人叫你背五大訴求 , 我都唔擔保我唔會口窒

最緊要都係提供者接受或者唔介意

非我族類者
一定唔敢叫

你講咗就唔係暗號

口窒唔緊要
個心係點先重要
相信義載者都唔會真係要你背足晒先幫你

無錯
我就係要咁樣
非我族類仲敢講出口黎呃
我就post上網

影相不了 真義士唔會為一絲利益冒險出賣身份

有可疑或者睇情況啫
急起上黎
都唔會仲唔會介意係咪比人濫用

你知唔知好快多師奶都唔知5大係乜

而且重點唔係條友知唔知暗號
重點係佢敢唔敢講暗號

或者咁講
你見到個蛇精男
你就可以咁樣玩9佢

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選

我諗起細細個m記急口令拎獎品

諗唔到點簡短

不過希望大家可能諗返起呢兩個月咁辛苦既原點
就係呢五大

請講出五大訴求其中兩條

不過個人認為唔洗講五大內容
好似尋日比人斬既巴打
未講完五大內容應該死左

如果有便衣警，要佢叫黑警死全家，會唔會好難開口
搵d佢地講出口都覺得恥辱既暗號，一睇佢講完出口重面有難色或懷疑不定一定係鬼

所以一定要睇情況
不迂腐

便衣警太難check
而且d黑社會應該都唔介意咒

仲有好多淺黃左膠底 / 信教
咁毒既說話會打冷震的

btw 黑警死全家

試下改d難聽過講粗口既，等佢lag機

集思廣益下

屌你老母咩！
已經勁多假家長接送放學
你仲公開搞分辨方法
你係咪傻架？

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

你唔識問返人咩
學生都有權分隊友

公開先係排斥假家長既方法之一

你教醒 對家呀！
公開係on9

得兩頁都唔追post
重點係對方敢唔敢講

仲有五大訴求都係秘密就唔駛出街啦

五大訴求幾好喎 有心運桔都起碼要比心機背咗佢先 潛移物化應該有啲影響

係
又唔怕對家知暗號
只怕對家知都講唔出口

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

睇黎班狗想每日搞d事出黎
等4點有野播放

突發7：55pm「深水埗 鴨寮街，因為有電筒而被警察指藏有攻擊性武器」

唔係自己人夠可以講得出啦

所以要唔排除錄影\
互相錄都唔驚

深水埗d狗會潛入人群中做25
之後成班狗衝個陣就會捉住唔比你跑走

可見分隊友好重要
基本5大都講唔出
就好有機會唔係自己友
之後要留意對方行動

不合作運動之全新演繹